THE IDOLM@STER/STARLIGHT STAGE [29] 名為party的宣傳大會 (3)

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRAS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的Q and A
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK好似只加0.1%，即係無乜野用，建議KEEP住先
另外有SUPPORT MEMBER系統，即係除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，暫時D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料

Q：Live party開左房冇人入 / 我入唔到人地間房點算？
A：現時有bug，請用2ch裡技開房：開房選master以外的難度，等朋友進場後先改番；再唔得的話請解散重開

Q：容巴/雜巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post

Q：本家CG總選舉投邊個好？
A：緒方智絵里ちゃん

Q：點樣先抽到SSR?
A : 根本就抽唔能到

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

留名
4655517

LM

新post宣傳

Vote Cheiri,make IMAS great again

打左5次協力
飲埋杯威士忌
瞓得

生活態度

好似係喎，改返

多謝各位，體已盡

連任兩次社長

過左五月，楓さん就再唔會是無冠の女王了

感謝巨巨
最後果場一次出兩張下位

無體收爐多謝眾巨巨curry

完,多謝巨巨們

大家記得去買水同皇冠
終於夠KEY開哂之前EVENT可以賣

留個名先

繼續60然後

中左香港

港女

留意到上個post有個偽mio P

專一美嘉p

楓美嘉雙修

追左上個post 8頁，見識到P性的黑暗...

mio無人權

你睇下 俄妹幾正 快啲超得佢帶返屋企啦

俄妹係少數2件衫都靚
其他：卵用夕美交香

諗緊超飛鳥 加連定rock lee

加蓮>飛鳥>54

新廣告

加蓮美優奏

奏周子志希

要多謝中居派石俾我地

廣告好智障

1046163

留意到上面好多魔鬼
挑戰我同mio間嘅信任

早晨

先唔quote你昨晚的証言，淨係你個名已經⋯⋯⋯

可以全員FC的26斷左
9043842

再入

要學學大橋巨,天使巨,高巨

佢想開後宮

佳村遙會然你想點

未訓醒係咁甩

no

差9分鐘先有體,BTW 協力好似卯月出場差唔多最多

等埋你呢場我都清完

因為卯月世界第一 多人用好正常

fes 卯月真係好靚...

十二點有冇人打

有3場

而家有3個 9043842,等埋你?

冇體

無人開場繼續

死剩2個

超得左cute type nao

俾我呢個冇補血SSR嘅霸左leader位

今次到我

1nice1bad

出上位

上位

仲未有

冇晒人

而家CGGS有Score detail, 想了解下D分可以睇睇 (仲有技能發動率,覆蓋率之類,加去Q&A?)

打多鋪

部機都熱熱地，之後再打

15000pt咪有

起身troll幾場 9144771

識食利申有兩張恆常

我只會導人向善

仲未出上位

你唔好以為自己大就亂黎
夠政委大咩

大？邊度大？睇過？

原來ios依家唔可以轉香港區課

唔俾你地揀平價區課金

今次放四日假
黎緊五月二號攞左AL
又放四日
爽死

覺得我地呢邊係清泉，連登好L多罵戰，我地最多都係得容巴雜巴

駁唔到

？

變態佬

你地好污糟

政委同俄妹一樣咁妖豔
差啲迷惑到我
所以名已改以正視聽

想謀殺

問此刻世上
真心對mio嘅有幾個

一個都無

你個

當初mio都覺得自己俾人呃左先黑化

依家唔係自己覺得，真係俾人呃左

容巴雜巴至係清泉

而家課金好貴

PAD課左三十粒再加埋超得
已經好肉赤

陣間去買卡接加蓮

美優個feel正過加蓮

ありす幾時先有第二張ssr

美優既成熟清秀都係加蓮冇既

兩個唔同類型

加蓮嘅年輕活潑都係美優冇嘅
結論：why not both?

both真係唔洗煩

？？

美優我地四個月後就可以再相見

橙

是咪得我一個有上位冇下位咁搞笑

10000就有了

上兩次超得都係揀能力高
今次終於可以揀鐘意果張

周子恆常衣裝都好好睇

淨揀鐘意

7383939
有冇人入？

7749274

打薄荷都社長

輝子

本來諗住揀媽媽,不過都係執執d隊先,應該唔洗再執, P分已經一堆

有預感月尾複刻會中媽媽

下次超會係3個月後定2周年先？
有無出超得間隔表

應該8月尾9月頭就返2周年

咁應該係咁了, thx
睇下呢4個半月會出d咩

CY你真識DO....MIRIA生日超得廣告就用佢...

who?

媽媽=櫻井桃華

Cu媽媽=桃華
Co媽媽=美優
Pa媽媽=夕美

有冇巨巨carry幾場

夕美個短髮真係著大肚婆衫都襯

好彩都叫夠錢買皇冠

咁短時間又黎一次

識煉鞋術都唔夠皮

樓上個名

惟有勤力D打歌

D SSR俾你地抽晒

終於放工

好想炒左老細

Do it

要養智絵里，不了

いい話だ

第二張mio個嘴咩事

都係王子型既角色襯d

don't mind

一萬羊卡幾錢

應該學新嗰CM俾中居入來

冇記錯好似五百六十幾人仔

用海報召佢出黎 好似係

今次都得？咁我番去試下先

其實好恐怖
成班秒齡少女入面突然放個虎狼之年大叔入去

信和好似最平639，計番匯率一樣

Pa揀藍子定夕美做老婆真係人生交叉點

Why not both

一隻抽，一隻超，掂

藍子

齊,但無限

btw,夕美又發育?

藍子齊各2，夕美恆常

懷孕會變大

等夕美考驗下大家有冇娶佢既資格
夕美的誕生花的花語是？

大把時間,可以諗娶邊個返屋企

藍子恒 夕美限

對自然的愛

近排升左匯率650now，頭先去買今日有10個人買一萬卡，應該當中有P

娶做老婆送兩個乖女

等我去問下凛先

做咩post我個女上來
明明同緊我去旅行

かわらぬ熱愛・お慕いいたします・移り気

唔係木蓮咩

巴打就爆體喎等你開房

雖然搭緊車，我隔離有同事
要扮正常人

偽毒

玩CGSS好唔正常咩

愛唔夠

出街唔打機

雖然佢都係望住自己手機同我進行沒營養的對話，但我唔想在現實進行毒L為什麼不應受到歧視的討論

可能我同事都有玩PAD,所以就冇咩問題

唔好開3D就得

其實真正原因係驚比人認出你就係lihkg 既チエリエル

啱啱起seven打書釘見到gzone有兩頁講cgss
今期講奏
水地獄巴打唔買都拎嚟望下

fes完左先放張限圖出嚟好陰毒

超左未

下星期去買卡

Mio P

我代表全澳jk
支持mio!!!!'

lm等睇下星期有人話mio係惡魔

6186561

又多個偽mio p

其實我成日有個問題
其實係idol身邊嘅唔係應該係manager？

唔樣嘢我困擾咗好耐

キラッ！ キラッ♪ キラッ♡ キラッ☆
腦已洗

im@s世界觀P係做埋Manager果份 好似係

決まった

全能工具人

睇完第一集已經狂loop

8271134,有冇多D人

在下最快都要8點半後

hi i am R mio

現充

8點半踢波

full左,有無其他場

有野做，打得一場

ys

不，只係因為我而家返到家打緊gbf

四象event差不多完，然後一陣間要打三場HL巴哈，作為副團長我一定要出席這些活動

2414613
三場,有無人

橙又無人
等其他開場算

啱啱諗住入

ho pro ar..

8271134 -1

ho pro

別提了2場都1nice

應付到咁多坑

我3場都5th

你冇SSR好難唔5TH

有都爭唔嬴d 巨巨，死左條心

岩 呢度D 巨艦隊都唔夠打

超完MIO練到25有D可能既

大橋

我得活動SR

FC 可以一戰

-1 again 有人入?

又-1

我咁岩升LV打到9場,其他巴打唔係

我啲SR ja到喊

今次的選舉之後大橋巴打的地位將會⋯⋯⋯

但卯月拎過

有加蓮用

其實唔難，只要大家跟住既定流程㩒製就唔會有事，仲可以mon住post玩

反而cgss先係最需要精神

6連5TH

無氣

你用sr唔洗諗架喇

你同巨巨們打個分高左又練到技術最重要有大把MV睇拎第幾唔重要啦

下克上

4個SS
我C

大橋巨巨係攞住滿技滿潛能既角色同你打，佢就算唔㩒製名次都可能高過你

拎過第一先有得同場競技

唔好迫我出響子

一入嚟就做社長

想知大橋巨巨game id係咩

出左3隻活動SR
....

成日彈房既

消完體去踢波消真人體了,多謝巴打們

大巨巨FD LIST長期爆

想知名姐

好似要有8千萬fans先可以問佢攞申請表填，仲要經過面試先得

小薯冇資格加

依家有3隻活動SR 點好

升晒lv做support member

有得同大巨打協力仲想點

唔知你的陣容，一般的話

升一隻做主力
Support弱的話升做support

這兒的巨巨們：升技用餌

天降巨巨

留來升你下星期隻MIO

恆常隻mio招技唔加分喎
除非佢想刷fc石

點睇

升技用

咁既情況，柑奈可以做cu centre，幸子/フレちゃんout

淨下兩張做support

MIO P當然要10技MIO
何況佢應該好多都未FC

一張進一張唔進(應該勁過果2隻CO?)入哂隊

唔明巨巨們講緊咩

CAP個BOX仲好
sort rare順

課1次超得既錢夠你買3-4ssr包埋mio俄妹,所以先建議買老婆
當然有堅持係好事

我懶唔清fd list 姐
睇埋生放清一堆留比你地加 等我

前幾日碌有D 2百幾日冇login 過既仲留左響度 ....

咁多盾既

唔敢加
btw依到有幾個人之前add過我但爆左fd數

盾???

武林至尊，巨巨大橋，號令天下，莫敢不從！高巴不出，誰與爭鋒！

收島風 天使巴識破巨式

我想問下點轉home page嘅idol?

小聲點
唔可以俾人知今次總選舉我準備用獨L九劍擊殺大巨巨

編成右上角

響子=獨L九劍

認真問
點砌

花式曬

設定可以係編隊嗰頁的右上角設定，然後home畫面掃左/右轉idols,最多set5個

收到風Cu 第一係まゆ

mio 今次有望做pa 第一人

TVアニメ『シンデレラガールズ劇場』の第1話を福原綾香さん・高森奈津美さん・佳村はるかさんが鑑賞会!? ニコニコ生放送で行われた番組をレポート！

成日睇錯係美波

課超得不如買個有晒想要嘅角嘅ac

三色vi

楓杏美波志希，補藍子c

高森奈津美さん（以下、高森）：モバゲーの方で『シンデレラガールズ劇場』が始まって、実際それがアニメの話にも盛り込まれていたりしているので、その時の服装だったり、水着だったり、そういうアイドルたちの姿を見ると、「あ、（ガチャを）回したな」って。記憶が蘇ります

加蓮呢

如果加蓮in就志希out(撞秒）

撞秒照用揮手區

巴打抽得咁靚嘅
大部份都Vi

美波眼鏡花守BB都係超返黎

睇之前宮巴抽pad就知佢係隱性歐洲人

選擇唔多
楓必放
高森雖然da特化,但vi第2高,照放依然會高分d,2c係最基本
要齊3色,杏/志希最少二揀一,
剩低2張,揀有愛+唔撞秒數就ok
if揀杏,最好既應該係karen(or志希)+眼鏡
if揀志希,剩低就莉嘉+眼鏡

你地班歐洲人受死啦

今次PAD10抽食哂屎

13秒有得揀一定唔入隊

ME無虹無金呀

都係個句,齋睇數字13秒唔係真係咁差
加上有3張既情況下,13秒絕對無問題

最後,其實都係睇歌,3張vo fes 6中7高13高,
就算正係塞2張,有時放13高先去到最高分,例如29*流星,最高係7高+13高

換藍子入去真係有用
star臨尾斷C仲高分過4P1C FC

ママ！！！

假如限藍子VI 唔係最低果項既話就可以咁,將就用方案

4P既話要確保無間斷開技,成首歌上面係咁P bonus先得

等我返到去拎嚟望吓先

同埋如果係vi groove event既話，淨睇appeal值的話爆潛能既vi sr>爆潛能非vi ssr

ありす已經被訓練成任何情況都可以冷靜咁ツッコミ

所以我諗緊可唔可以用evermore美嘉頂

個技得12%輸蝕好多
藍子假假地都叫月限

Cls

平時：技能上ssr>>>>sr,唔可以
Groove：因為個appeal加成係幾大，所以可以考慮

SSR贏

多謝CY賜俾我世上最可愛既水桶

乜撚嘢水桶
收返再講過

groove果陣ME FES卯月都照放落去FES美嘉度用,唔洗煩

比起B74
我覺得W60更加惡意

我強烈要求歐盟對宮巴實施限加蓮制裁

Fes18%太強了

8167522
無人就2分鐘後開

ME有時FES VO隊打得仲高分過FES VI隊
明明FES VI隊隊野齊D

本來想話可能超張all round都好似唔錯
不過Vi all round 嘅柚覆蓋麻麻之餘仲要8秒同楓神撞到飛起

3067632
斷咗

夠氣一場

但係柚的mv性能一流喎
同限唯（非fes)乳牛的組合一流

雖然我笑左
但係都要

又回血位,唔好咁啦

家陣D有紀寧姐

宮巴想追分就冇辦法
睇左性能先

不過我同意超得嘅話MV性能優先

屌好啦wo

おうよ！

パーフェクトウサミン係咪ありす命名

屌你老母...連續4場

ああ〜美しい〜

KEEP得咁好

打多舖

連打做社長

睇住你地3個一齊連打斷

我一開波已經斷

前面已經1miss

加左,idフリメール

笑到笑咗

應該好多人爭住加,我聽朝先add,如果仲有位既話

斷曬同一個位

有冇room

有無
癡多場

仲有無場

11點先打

終於得閒搞

7564264

至少7場

開住波等,-2

岩岩PAD 1抽又抽到水明王,今日第2隻,本身已經有1隻,又唔係火明王要咁多黎托咩

頂你地兩張桃華一齊出
花式逼害?

如果我奶位擺埋既話

折衷案！（キラッ☆ ）

ミツボシン！

thanks咁多位

飯屋美美的
mio正正的

仆街，今日唔記得投票

我對唔住美波

假P

同巨巨打三場連續三場出柑奈

仲衰過啲假MioP

等陣，魔女好似係...

日日都冇投

do you know venus

又係個魔女

如果大家唔知投咩歌好又或者無心儀既歌曲

歡迎大家投S(mile)ing!同ラブレター神聖既一票

why not 三粒星？

更係

ヴィーナスシンドローム

想聽紗枝唱薄荷

agger

In Hotel Moonside 青の一番星 we trust

喂好心你班友自己開個回覆好唔好，俾我首S(mile)ing!踩住我都唔太好意思！

每當諗到係今次嘅灰姑娘cover就唔知投唔投擔當歌好

唔投擔當，咪投成日聽果首歌
聽吓第二個版本都唔錯

はにかみdays呢?

大家要小心You're stars shine on me!
呢首歌非常危險

雖然明知個活動係投歌唔係投偶像，不過我都係投左我最鐘意既卯月既歌 [black]其實我覺得角色歌最好聽係美嘉/飛鳥，組合歌係Tulip[/black]

好聽，不過s(mile)ing!同はにかみdays只能夠揀一首就揀首更具代表性既

三粒星聽美波版本多過mio

飛鳥首歌好有動漫op feel好正
tulip一向世界級

Romantic Now聽卯月版本多過みりあ

其實飛鳥首歌邊個唱都無所謂 想聽奏版
首歌真係好動漫好中二病同埋個音樂好正，我聽鼓聲多過聽飛鳥把聲

iktf
我一開始聽係俾個前奏吸引住先
佢個編曲真係好好聽

中二歌係要搵真扎唱

原來涼包得咁實都識搖

agger

[black]組合歌係[/black]生存本能ヴァルキュリア

睇下睇下涼又幾靚

Co top5 真係唔講得笑

CGSS不思議之一：涼卡面黑肉，3D白肉

咁啱cap到個同平時唔同嘅樣

一開始以為唔識搖，點知睇睇吓

真
點解模組唔可以整小麥色

其實Q版2D都白肉
黑肉只係燈光效果

涼無論黑定白都正

不過黑肉正d

嗚啊

我都覺得佢個形象係襯小麥色多啲
btw炎陣好正啊

奪走左貴重嘅屬性

收島風大橋巨要係度建立巨巨勢力

有冇人覺得涼同埋魔法少女育成計劃入面既天災mary好似?

唔講唔記得3個一開頭都係西面

不嬲係大橋橋巨巨條靚

為左令島村村再次拎第一 只好不擇手段......

dress shop

一𣊬以為係沙耶の唄之類東東

好靚

隻色係有啲似

個dress shop 幾時捨得入課

等緊tulip套裝

我第一眼睇成獵奇圖

沙耶不知幾靚

個個都玩完沙耶

出咗會即刻買

人生第一隻GALGAME，玩完百毒不侵

純愛黎講邊夠ユーフォリア黎

待機ing

好眼訓了，多謝大家

辛苦晒

走路工得一張sr是咪冇得覺醒

好似係，你禁資料室有很多sr+用3個幣換比新手用住先

5周年張rin 咁咪冇得覺醒

有，一張投搞twitter 一張送喎

mio早晨

今日又係社長嘅一日

咁me咪冇得覺醒

巧靚靚牙

又希0

又欺負mio

凜

桃華ママ

打錯字

...

請振作

課金谷佢上Cinderella

其實我都係mio fans
好似係

又一個偽mioP

從來無講P
擔當唔起

咁都好啲

做fans only

Me NG fans

we can do it
熱血乙女唔fc仲得了既

而家滿體，打一場即升lv ，50水又未用
等今晚先打

忽然諗到邪道令到買web同一般販賣都有靚位睇

但要過到自己同好有錢

諗起有個場5個茜

You can do it! Just Do it!

唔識日文有無可能企劃到
咁耐都無紗枝tee

WE CAN DO IT! DON'T LET YOUR DREAM BE DREAM

其實有無人key過茜個頭上去

ME GO IFC SIN...

我又影

mio正正的..

而家DSE季節
旺季呀，去第二度啦

過埋JUPAS先LA

btw
聽日係lv 申請 deadline

icc高啲喎

而家先起身，然後個post已經去左一半

ok今晚推爆佢

香港賣囉

⚡️デレマス総選挙速報 @imas_cg_votes

【2017-04-16 13:10:01】総投票ツイート数：全属性
1. 藤原肇（2355）
2. 佐久間まゆ（2051）
3. 高垣楓（2035）
4. 本田未央（1538）
5. 荒木比奈（1502）
#シンデレラガール総選挙

2017/4/16 12:10 imas_cg_votes から

#molamola

MAKE NG GREAT AGAIN

小明成日twitter叫人Bang Dream 入佢房打協力,

小明？

高巴節哀順變

⚡️デレマス総選挙速報 @imas_cg_votes

【2017-04-16 13:10:01】総投票ツイート数（ユーザ重複を除く）：全属性
1. 高垣楓（1020）
2. 藤原肇（932）
3. 佐久間まゆ（860）
4. 神谷奈緒（704）
5. 喜多見柚（683）
#シンデレラガール総選挙

2017/4/16 12:10 imas_cg_votes から

⚡️デレマス総選挙速報 @imas_cg_votes

【2017-04-16 13:10:01】総投票ツイート数（ユーザ重複を除く）：全属性
6. 荒木比奈（678）
7. 北条加蓮（658）
8. 本田未央（627）
9. 安部菜々（604）
10. 緒方智絵里（595）
#シンデレラガール総選挙

2017/4/16 12:10 imas_cg_votes から

mio

ではこの衣装は新田さんに回してください

明坂聡美

その結果

陶藝家同柚應該要快D搵CV啦

最近某個21歲同17歲入面ge人做ge生放叫咗3個人上去
得Lynn 唔係im@s

話咁快仲有一星期就 MSTW

會唔會出現第1位冇聲既灰姑娘

經常

周子

周子當選果陣冇聲

係喎梳

查返係無，仲以為我記錯

troll 返4場 9408841

完,thx

3萬pt,你2個癡線佬

請叫我社長

4鋪有3鋪fail

大家咁話

雖然有3萬pt,但我只有兩張超風紀委員

有私家房之後覺得幾好玩,同大家打下打下就上左去

聽日就完架喇

等今晚，啱啱入唔到

萬3先出

有冇人打
1162095

tp
8miss

我都係出番去先唔開聲好難玩

無體了，唔該晒咁多位巨巨

又夠5人，打多場算

又要返工了

點解會係咁失

有無場

收到風mio勝利了

發夢果陣？

唔知點解見到你個名說想用

志希

MIO呢

放個大假 活動都懶得打

因為以經衝完

著左上身喇
好L毒呀

pmed

杏子變左形

夠薑你就除埋個口罩

罰你抄幸子一百次

好明顯係雙下巴黎

btw今日課左幸子

cgss 連登po幾時黎個男神聚
大橋巨 チエリ尸 楓巨 容巨

話說，想試下打一拳係點樣...

唔好咁衰喇

計角度

更正都冇用
你死喇

大圍見到有妹妹著工作就輸了

杏P

我不是那麼小氣的

啱 我知呢個po嘅巨巨好好人

話時話我23號就會見到一巴真人

佢一定係高富帥

咁都有位比你曬卡

著去邊，RG？

LV呀

チエリ殺到黎...香港九龍新界無得避...要化身玉皇大帝打救蒼生...

有冇手足係去台灣

大把

利申我唔係

冇錯，所以由唔係巨嘅我代為制裁

其實呢個po
大橋定チエリ巨啲
我睇唔透

花式曬卡

你係乜P都好
天使巴一定可以拎到對應既限定卡貼出黎曬

你會失望過本田隊長出道
btw 希望我嗰日早午考試唔駛加時

巨既地方唔同無得比較，大橋巨巨live全通，チエリ巨巨SSR全通，呢啲問題無咩深度

話說回來，到底幾時才會出美波きらり同莉嘉的2.0，我好期待

然後之後會被一巴的魅力重新吸引

我自己說出來都有點那個

同候紗枝美優2.0

？？？

咁都要講到#

是個擅長搞...的朋友呢

ho chi sin

你明白的

容巴恥笑非洲人全通

大家都是巨
不用分得那麼仔細

你們都是巨
不用分啦

今日去左睇二条城夜桜，不其然會諗起桜の頃個mv

然後我會諗起3月打左超過100次都FC唔到

講呢d

好想睇櫻花

好羨慕

成日係fb見到d花海櫻樹都好靚

好羡慕+1

チエリ巨有限定響子已經贏左

駁唔倒

係rg入邊到換衫

Why not

Coming

等多三分鐘

點解係掛楓唔係美嘉

因為我無美嘉

。。。

升呢成條體爆曬

我冇得去5th

留名

要落車 唔打了

收島風巨巨已經比人內定咗係坐SPS

十一點再戰

等多陣

仲可以打多5場

多謝

屌，memories 真係未試過fc

唉

今日投左美波未

身為mio p
幫美波拉票

次次唔係頭失，就一定係尾失

果兩個位唔知點解實有一個位失

投左

我成日都拉錯位

有冇人識打香水

1miss

C.C都係mio p
好似係

1miss我夠得

因為懶既關係原諒我最後我出左大絕

美波> 志希>mio

你都係冇叫人投mio
唔似天使巴咁專一
Mio好傷心

其實mio係我隔離
同我睇緊tvb

另外我想呼籲一下
其他solo歌已經夠票
請將票投比本田未央 ミツボシ！

其實投ステップ唔係更好咩

我唔會信你架

8636625一個位

偽

我同mio睇睇下tvb 呢個妖女走埋黎

你死喇

KGB is watching you

唔係得罪左俄妹巨巨呀嗎

得眾普京

話我姨仔

お前はもう死んでいる

黎緊喱度又會有一場腥風血雨
我走先

收到風侵侵係mio p
隻抽呀

美波係我隔離係咁咋型

你死喇
仲mio到處喇火頭

同美波睇緊myavsuper?

美波好清純的

因為u 話me 姨仔 妖女

你死喇
想陷害美波

為左mio 我可以放低身段！
二百年後在一起 應該不怕旁人不服氣

睇來可以有新詞解

ME IS ZERO

得返2場

岩岩你黎 ?

過多兩日
就可以將mio接返澳門

最低分嗰個

點會,謝carry

一來就做社長

拐帶

7020348有冇人carry

點解唔等聽日轉pool先

發覺依個post既人ss真係基本

放夕美個條粉皮我同你死過

sorry

慘 我斷左

我唔係

4830340 開過

岩岩課返黎

除左你仲有一個放限夕美做代表既列入清算名單

又有巨巨FC左特權
咁耐只FC過一次

有無房

自己開
5411625

真係好憎M櫻，難打過M+，仲易死過香水

成班巨巨都炒哂

水巴我都開左場

寧願打香水

粉紅戀全體FC
呢間咩房嚟

一間房四個隊友掛滿非洲容無既限定SSR

-3

大橋巨幾日後LV定飛台灣

等等我

同我同房係邊位巴打

係我

無人開啦

12點轉日強制彈我

轉左日子
重開

SORRY 5034679 LAST2

唔係點叫灰姑娘女孩

689 combo

mini2 lag 機...

Lv 應該

-1

成班性感少女跳HIFI DAYS真係冇班LL跳咁好

999

上次張聲豬啦志噢你仲有冇

執相 唔打了

snow wins 卯月好擾敵

新一個香港アイマスオンリー企劃，希望搞得成

10月既話會唔會下午去完夜晚可以睇linked horizon

香港得三個場，日子岩既話咪得
btw linked horizon兩場實蝕到仆街

驚滿體但人冇體

我都覺得係,一場其實好夠

肝緊

room?

宜定開
9010376
等巨巨carry

打住等

全部fc, 得自己唔係

想喊

-6姐

又俾雜大大carry

完全冇體了，多謝大家

早啲休息

咁眼訓都仲要打毒茸

個癡線佬仲要fc

重打緊

攝影師

之前有個艾媽only好似胎死腹中

おはよう

今日も頑張ります！

見到你我就諗起昨晚moba已經暗示左今次cg無望的み....

又係度散播謠言！
我重申一次 其他已經夠曬票
請將票源轉比本田未央嘅ミツボシ / ステップ！

當然仲有mio本人

呢啲咪愛囉幸子
覺得恆常好睇過fes

我既拳頭好似唔多聽話

唔知點解有未央的歌全部都係好好聽

不過個人曲我都係只會投cherry merry cherry

一日俾多幾票我做功能組別就可以博愛唔駛煩
得一票一定係all in嫁担当

日本真好，7仔有cg file送糖

我果隊
冇ＮＧ技
冇ＤＥＥＰ
冇Ｆｅｓ Ｖｏ

所以超呢隻

要守護呢個巨尻笑容dw

記得投卯月神聖既一票

龍友adore

卵用

比起巨尻笑容
有更加值得守護的東西

識聽一定聽美波唱三粒星....

機戰..

啱！講得好！

本日21時からデレラジ☆生放送です。パーソナリティは島村卯月役の大橋彩香さん・森久保乃々役の高橋花林さん・早坂美玲役の朝井彩加さん。あやかりんの３名でお送りします！よろしければぜひ！

講得好
全投cherry merry cherry

班本田P點做野
早晨

1130有無人打

打到12000就夠鎖匙開又得賣又得，真萬能key

慎入

唔知點解會出咁既bug,嚇死人

有衝動落卵用偽fc左佢就算

就算靠overload要0miss都應該要打多幾十場

あかりん？

『みんなの気持ちを一つにして！
サイキック！大ユニゾン！』

三上入CG咪好

然後佢配的偶像會透明化⋯⋯⋯

有屬性特點，不好嗎
肥村同美穗等緊佢

配mio?

結京大法好

我京綾

歲納京子！！！！！！（開門）

==？

櫻子向日葵

一陣係Cu定係Pa呢

蘭子復刻

唔可能
歌鈴

Cu復刻

Cu True

月中唔會係復刻
Cu咪DMJ/老泥妹

偷圖
邊個夠膽抽

爆死

改埋簽名顏色就perfect

奈緒

MIO? 不了

MIO P都唔係無辜

You can do it.....

終於補返恆常

垃圾技,咁玩茜P呀

用愛彌補

skip
等今個月嘅復刻

媽媽

見到招技真係
原本見到係酋即刻想射十連落去

卡面有mio
mio P快啲出動

你係觸手既咪冇所謂

考慮下MV性能

我鍾意特訓前卡面
抽？冇石，不了

又漂白

nocture
kwsm/涼

覺得套衫唔靚
中間節藍色想點
寧願佢露肚

終於有涼sr

キター！

我指event sr

會凍親

期間限定イベント「Nocturne」の開催が決定しました！
今回もイベント限定のストーリーが楽しめますよ！ ホーム左下のバナーからメッセージを聴いてくださいね！
ホーム左下のバナーからメッセージを聴いてくださいね！
4月19日15時開始予定です！

熱血乙女

熱血彌補

恭喜mio刷新亂入記錄
今次會唔會有茜P投訴

鄰離有eternal blaze cover

卡面淨係見到2個character

7秒高
仲要perfect only

全祼待機

真係
mio已經亂入過好多次

不是77樣的EB...

藍子: 幹

應該冇楓做報酬，可以抖下

今次冇反客為主算俾面

FLAG

會亂入

好女仔與否唔係由事業線決定的藍子

上位卡冇既

值得信賴既大姐姐(笑

重有排抖

no la

好開心 打到15277pt 出第一張上位SR

わかるわ

又係kwsm上位

繼續嗎?

還好係涼
都叫夾首歌

有一野叫隱性＿＿

又有巨巨carry

留意到藍子次次都係被公開處刑.....

多謝兩位

有無其他場,仲有110體

而家新出既技全部都好廢
浪費左囡囡

有ありす

自己開算
5274883
等5分鐘

我唔巨喎，一個金杯都無，又未全通，又無飛過日本
不過等我儲下錢學下日文就試下飛， 希望有巨巨帶路

＿,想＿

幼, _ 舔

有房嗎

我斷左,你開啦

滑, _ 幼

原來依加落ng1.0+奏
miss判perfect之後分紙真係會當無miss

因為係"變"perfect，OL係bad都繼續combo

所以我即時超左尻卵用

強判仲有凜同mio你咁樣凜P會好傷心

凜12秒
下次無其他先超

拎埋美嘉就有晒三巨頭

真心唔敢想像3ng 要fc m+有幾易,加多張overload ssr真係9打都fc

我得1張岩岩亂打1場national blue已經825combo

容巴我屌你又逼害

懶 唔試

3ＮＧ+1盾1奏放置Ｓ.avi

唔係我揀佢出場，係佢想見你咋

我比較想知SR既NICE KEEP COMBO會唔會升呢做BAD KEEP COMBO

會,好似係,但OL有分加所以我照用OL

幾場收工 50石到手

無知一問
見到有朋友玩太鼓MODE
係限定定係新野黎

粒node 同聲都可以轉

瑞樹+楓+涼

1Cu2Co

所以是彩色歌嗎

東山一個已經彩色

kwsm乜色都啱

不是７的EB不是EB

Overload真係好勁
Carry我生存本能prp直飛130
仲差D FC

有冇人想消體，打3場左右6192583

hego好似翻唱過唔止一次

想打幾場

聽聞呢度D巨去晒台灣睇

你敢challenge大橋巨巨？

渣渣留港睇LV

same

同じ

都係咁話 有d歌唔岩就唔岩

得7版可以聽到我起哂雞皮

ん....ん？違和感が...

唔靚囉

右邊多左個人

多左D野咁

點解...
無時無刻都見到有人...

乜mio真係咁好恰咩

咁藍子都好恰咩

利申先，上面幅圖的重點係藍子
至於點解d人會恰mio有太多的原因，cgss的話就係佢做佈景板的次數太多，作為mio P最好就係一笑置之，如果唔係好辛苦

唔係恰，係幫佢圓夢，藍子係cg assemble有暗示自己想大點喔

係動畫黑mio黑得太多

咪臭係

藍子 ~= 茜 >>>>>>>>>> mio

睇2隻手知 有心還是會有的

未出現偽mioP個陣我地呢個post啲人好尊敬MioP，依家分唔清誰真誰假

來一張小梅喜歡的コラ

CC已經被美波迷惑，大家可以忘記佢

Agggg

一直都係美波P

有冇人打埋最後D體佢?

9505159

me 是love laika 入坑的

原來是我誤會了

Sorry呀
好想現場睇加蓮泳裝

最後2場

coming

笑下有咩所謂

Me 係幾鍾意mio,但稱不上P

香港黎講，mio個位置感覺同ll 既花陽一樣

現場睇

完,依個星期多謝哂大家陪我玩

條扑街係咪玩嘢

狂做社長

仲差三張柑奈先15星...睇怕都要拎去升技了

你話個N美穂?

係

九成玩野

CC巴寬宏大量
紅字幾認同

我估係企吸 好似band dream咁

因為報酬有個協力粹

還有一天喔

唔係今晚完咩

今晚完喎，17號啊嘛

係喎

你呃人

有隻15星
另加6隻

用哂啲體都嘔唔出三張 唯有用黎升技

呢個look正好多

頭兩日有巨巨carry出左好多張
仲要有時一出出兩張

好正

日經po

幾時4th live

五千幾分
五定六張下位一張上位
今日都冇打

乜唔係尋日完咩
渣渣拿打5場攞25石先

加蓮幾時都咁正

980警報

歡迎標題建議

加蓮又要死了

其實到而家都覺得加蓮套衫似底衫

765台灣出張

好

無論死幾多次
加蓮都會原地滿血復活

23~24號個post可以俾我開嗎？或者有無人有異議？

似睡衣

我當然冇所謂，只要總選舉中間發表的結果係智絵里入10大

難Ｄ

不過玩笑講完，卯月生日的post交俾你了

sad day @sorinsorin3
5h
デレステの次期イベ、「nocturne」。
イベント報酬は川島瑞樹、松永涼。
この2人は宮城公演に参加する…

「nocturne」のもう1人のオリメンは、総選挙一位候補の楓さん、そして宮城2日目は総選挙の順位発表…

あれ…これは…もしかして…あの…え？もしかして…まさか…

想太多

やめて

やめて

唔知抽唔抽得中LV

新post

食飯先

卯

月

世

界

有夢想係好事

第

一

巨

尻

1001

あ

り

す

的

直

笛

想

prpr